
                      Terriblemente Aburrida, de suspenso no tiene NADA, solo cuenta la historia de un LOCO que explota sus peores defectos e inmoralidades. No es una película que en ningún momento te genera suspenso, misterio, duda o factor sorpresa. No entiendo las valoraciones pero ni es thriller ni es de suspenso, es una historia dramática de superación robando y cometiendo delitos.
        
            